寂寞也揮發著餘香...原來情動正是這樣...

模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

如果真的太好 如錯看了都好

但願 我可以沒成長

不想證實有沒有過傾慕

完全憑直覺覓對象

我最近都有聽

是無力 但有心

像謎 像戲

誰又會 似我演得更好

如果痴痴的等
某日終於可等到

有心人啲詞真係好正，同埋呢首歌係要哥哥唱先好聽，佢種唱腔好正勁有feel

腦交戰爭

好酥軟

係